[利物浦] 忍佐你好耐 Costanza唔差在星期日出黎抽過

屌你老母！

崩牙都打 下半場可以讓比你地

狗咬狗骨

very good

唔敢入

驚你有牙？

Ok 😂

你兩個都有🐶🐶

你同林澧袁幾時打

都係不了..
雙拳難敵四手

左邊樓主 右邊cosb

狗咬狗是但街邊打咪算

呢幅圖有我&cos&鋼gum&靴里拉

我唔係狗

卡勞我屌你老母

cosxxx=on9

所有人都能知佢地三個俾人叫做狗
得你無份

而圖中三個人都打緊一隻狗
從而得出